BBC：中國出現新型豬流感病毒 能豬傳人恐大爆發

唔好tum我開心

日日都天災人禍
邊日佢先冚家鏟

冇事啦

有政府唔怕啦，一定唔會爆

食慣雞

唔會有事啦，中國咁強大

吹得就吹

親自指導 唔驚

可防可控

信政府，唔怕.gif

Push

果d支那豬
會感染豬流感好正常

BBC 呢d外國勢力 太唔可信了 我只信人民日報 佢無報就無事

又有

人傳人先大獲

支流感

快D死!!!

有基本法怕乜

車， 呢啲無野啦

全國防一個港人叫港獨先危害國家安全呀

芝麻人

外國勢力又想陷害我國
唔會俾你地得逞

科學家發現新型豬流感病毒 擔心變異導致人傳人